最和平的但又想出力的一群(包括銀髮族), 行完遊行, 不如去書展?

勇武有勇武的做法, 文人有文人的做法, 出手定出口, 目的都是同一個, 不割蓆, Be Water!

背景:
1. 香港書展每年有100萬人入場, 今日點都有近20萬。
2. 書展有中港台來訪者, 最重要的是 Hall 1A-A 呢行, 呢度有26間外國使館/出版社, 包括 1A-A16 的歐盟港澳辦公室。
3. 書展人多擠迫, 警察也無可奈何, 不會動用過量武力。但雙方都要沉著氣, 因為若群眾出現恐慌情緒, 好容易人踩人, 會有不少香港人傷, 自損兵力, 實屬不智。請保持冷靜克制, Be Cool !
4. 會展有大量洗手間, 換衫好方便
5. 今日書展10pm完場, 有老有嫩, 請保持冷靜, 完場時按指示前往地鐡站/巴士站疏散。
6. 再提示, 這是高度和平的項目, 希望任何人都可以付出而不受損害

去書展做D乜?
自己諗, 呢兩日我見過的係:
1. 讚揚排隊在三中商買書的朋友, 你們十分愛國
2. 一大堆黑衣人在三中商打書釘
3. 設立連儂牆
4. 外語好的, 可以去 Hall 1A-A 使館區, 展示圖片/短片
5. 國語好的, 可以去 Hall 1E-C/D 中國出版社區, 但不宜落單, 宜三五同行
6. 也不要忽略 Hall 1D 和 1E 最入的台灣出版社區, 今日香港, 明日台灣
7. 再再提示, 這是高度和平的項目, 希望任何人都可以付出而不受損害

溫馨提示:
1. 書展入場費$25, 灣仔區ok/7仔有售, 不一定要去展場門口買
2. 只要有書展票尾, 你就是書展參加者, 愛香港, 促進香港經濟
3. 因為書展冷氣凍, 如果係室外入場, 記得換衫, 避免冷親
4. 今日陰晴不定, 記得帶遮
5. 會展食物及飲料會比較貴, 可以的話, 自携足夠食水進場
6. 如果有下場, 請轉移陣地, 讓有老有嫩的書展參加者有足夠時間前往地鐡站/巴士站 (預期會展內的人要11:00pm才完全撤退)
7. 再再再提示, 這是高度和平的項目, 希望任何人都可以付出而不受損害